初選投朱凱迪，九月正式投何君堯

9up

假膠好好笑？

膠都有個譜

拉

gun